大膽預測匯控今年上80蚊樓上

走勢上太靚，5條平均線順序排列擺左個牛陣出黎
預計今年8、9月
到時歡迎鞭屍

留名

大師睇法同樓主一樣

此post已完

樓主就係大c

7月31 78.9